/* 
  Localizable.strings
  AlienSniperDefense

  Created by Aleksander Makedonski on 4/9/17.
  Copyright © 2017 AlexMakedonski. All rights reserved.
*/

//Scene Intro Text

"You must kill" = "玩家必須打死至少";

" minimum to win" = "個敵人，才能晉級到下壹級";

"Shoot every " = "打死 ";

"If" = "，如果";

" are on screen, you lose" = " 個敵人出現在屏幕上，玩家就輸了";

"Enemy: " = "敵人名: ";

" Time Limit:" = "，時間限制:";

" seconds" = " 秒";

"Must kill at least " = "必須打到至少 ";

"Time Remaining: " = "計時表: ";

"Level " = "等級 ";


//Instruction Scene

"Wingman can hide behind sky objects." = "翅膀怪獸能夠躲在背景中的物體後面";

"When hiding, they cannot be hit" = "躲著的時候，他們是不會受傷的。";

"Hover Borg can be manned or unmanned." = "外星導航者可以換到無人駕駛的狀態。在這時候，";
"When unmanned, they cannot be hit." = "他們是不會受傷的。玩家可以試著射擊背景中的物體";
"Shoot background objects to generate blackholes that capture Hover Borgs." = "把這些物體變成黑洞。這些黑洞可以讓玩家更方便去射擊敵人。";

"Stealth mode is indicated by fading action." = "隱形模式是通過消失的方式表示的。";
"When in stealth mode, stealth ships cannot take damage."= "當航天器換到隱形模式的時候，就不會受傷的。";
"Stealth ships require multiple hits to be destroyed" = "隱形航天器需要被打幾次，才能夠被打敗。";


"When in emitting mode, UFOreos expand and contract." = "當它們換到變形模式的時候，調皮小球可以";
"In emitting mode, UFOreos cannot take damage, and" = "經過縮小和膨脹。在這時候它們是不會受傷的";
"may emit gravity fields that disrupt player movement" = "它們偶爾有可能用磁力影響玩家的穩定性。";

"Bats can be hard to see in the dark." = "惡蝙蝠在黑暗中很難看到。";
"When targeted with the cross hair, they can be illuminated" = "但是被瞄準的時候，就可以發亮。";


//Button Manager

"Fluorescent Bats" = "惡蝙蝠";

"Hover Borgs" = "外星導航者";

"Stealth Ships" = "隱形航天器";

"UFOreos" = "調皮小球";

"Wingman" = "翅膀怪獸";


//Base Scene


"Time Remaining: \(numberString!)" = "計時表： \(numberString!)";

"Pause" = "暫停";

"Resume" = "繼續";



"Level \(levelNumber)" = "等級 \(levelNumber)";


"Not Enough Enemies Killed! Better luck next time!" = "妳沒有打敗足夠的敵人！歡迎妳再來壹次，加油!";

"Level Complete! Well Done!" = "成功了！好厲害!";

"Main Menu" = "主頁";

"Restart Level" = "重新開始";

"Too many enemies on screen!" = "敵人數超過了數量限制";


//Screen Interface Manager

"Shoot every \(enemyName). If \(spawningLimit) are on screen, you lose" = "打每个 \(enemyName)， 如果 \(spawningLimit) 个敌人同时在屏幕上，玩家就输了";


"You must kill \(minimumKillsForLevelCompletion) minimum to win." = "玩家至少要打掉\(minimumKillsForLevelCompletion)才能晋级到下一级.";


"Enemy: \(enemyName), Time Limit: \(levelTimeLimit) seconds" = "敌人名: \(enemyName)，时间线: \(levelTimeLimit)秒";

"Must kill at least \(minimumKillsForLevelCompletion)." = "玩家至少要打掉 \(minimumKillsForLevelCompletion)";

"Time Remaining: \(numberString!)" = "计时表: \(numberString!)";


"Must kill at least \(minimumKillsForLevelCompletion)." = "玩家必须打掉至少\(minimumKillsForLevelCompletion)才能晋级到下一级.";

"Enemy: \(enemyName), Time Limit: \(levelTimeLimit) seconds" = "敌人名: \(enemyName)，时间线: \(levelTimeLimit)秒";

"You must kill \(minimumKillsForLevelCompletion) minimum to win." = "玩家必须打掉至少\(minimumKillsForLevelCompletion)才能晋级到下一级.";

"Shoot every \(enemyName). If \(spawningLimit) are on screen, you lose" = "打每个 \(enemyName). 如果 \(spawningLimit)个敌人 同时在屏幕上，玩家就输了";



//Level Loader

"Shoot all the UFOreos!" = "打到所有的調皮小球!";

"UFOreo" = "调皮小球";

"UFOreo just got faster!!" = "調皮小球變快了!!";

"UFOreos are spawning faster!!" = "調皮小球要出現越來越快!";

"UFOreos are spawning like crazy!!" = "調皮小球發瘋了!!";

"UFOreos make their last stand!!" = "調皮小球最後壹次堅持奮鬥!!";

"Shoot all the wingman!" = "打到所有的翅膀怪獸";

"Wingman" = "翅膀怪獸";

"The wingman want to hide more!" = "翅膀怪獸要躲得越來越快!";

"The wingman are moving faster now!" = "翅膀怪獸變快了";

"Wingman are spawning like crazy!" = "翅膀怪獸發瘋了";

"Wingman make their last stand!" = "翅膀怪獸最後壹次堅持奮鬥!!";


"Shoot all the bats!" = "打到所有的惡蝙蝠！";

"Bat" = "惡蝙蝠";

"Fluorescent Bat" = "惡蝙蝠";

"The bats just got a little faster!" = "惡蝙蝠變快了!";

"The bats just got harder to see!" = "惡蝙蝠越來越不容易看到！";

"The bats are spawning like crazy!" =  "邪惡蝙蝠發瘋了!";

"The Bats make their last stand!" = "惡蝙蝠最後壹次堅持奮鬥！";


"The stealth ships are getting faster!" = "隱形航天器變快了";

"Stealth Ship" = "隱形航天器";

"Shoot all the Stealth Ships!" = "打到所有的隱形航天器";

"The stealth ships are getting stealthier!" = "隱形航天器要變得越來越狡猾！";

"The stealth ships are spawning like crazy now!" = "隱形航天器發瘋了";

"Stealth ships make their last stand!" = "隱形航天器最後壹次堅持奮鬥";


"Hover Borg" = "外星導航者";

"Shoot all the Hover Borg" = "打到所有的外星導航者";

"The Hover Borg are upset with you!" = "外星導航者跟妳生氣了";

"The Hover Borg are really upset now!!" = "外星導航者受不了妳了";

"The Hover Borg are spawning like mad!!" = "外星導航者發瘋了!!";

"The Hover Borg make their last stand!!" = "外星導航者最後壹次堅持奮鬥!!";


//Player Stats Summary Level

"Well Done! Track Completed!" = "妳好厲害！這個挑戰完成了";

"Total Number of Kills: " = "殺敵總數:";

"Total Number of Enemies Missed: " = "失手總數:"
;

"Total Game Time (seconds): " = "總時間(按秒):"
;

"Total Number of Bullets Fired: " = "開槍次數: "
;

"Firing Accuracy: " = "命中率: "
;

"Game Developed by Alex Makedonski." = "軟體開發者: Alex Makedonski."
;

"Graphics from Kenney." = "圖片設計師: Kenney."
;


//Menu Scene

"Alien" = "外星突擊";

"Sniper Defense" = "(繁體字版)";

"Game Developer: Alex Makedonski" = "軟體開發者: Alex Makedonski";

"Graphics By: Kenney" = "圖片設計師: Kenney";

"Start Game" = "開始";

"Hard" = "困難";

"Medium" = "普通";

"Easy" = "簡單";

"Time Limit Mode" = "限時模式";

"Minimum Kills Mode" = "殺敵模式";

//Track Scene

"Click on a level track below:" = "請選下面的壹個挑戰:";




